有冇諗過要自殺 但唔敢

連自殺既勇氣都冇
抵你繼續面對無窮無盡既壓力

收皮啦屌你老母

講到咁把炮 有咩壓力?

廢柴